56歲男子嘉湖山莊燒炭昏迷

天水圍嘉湖山莊賞湖居6座，中午12時許，56歲姓羅男子被發現在單位內燒炭，在床上陷入昏迷，救護員接報到場，將他送往天水圍醫院，其後轉送東區醫院治理。警方正展開調查，在單位內撿獲一盤燒過的炭及遺書，初步相信案件沒有可疑。

24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288
賽馬會青少年情緒健康網上支援平台「Open噏」：